點解煙盒上既警告，阻止唔到人食煙？

大大幅圖爛晒肺咁
咁得人驚都冇人理

點解戒賭廣告
阻止唔到人賭錢？
個個都家破人亡

嗰啲唔係人
係畜牲

正常人唔睇都唔會食

如果佢地整到個煙盒成盒係蓮蓬相 效果可能會更好

放林鄭個樣即刻全民無煙

你點知阻唔到？
做過調查？
阻到個啲已經無食 你點睇到

每食一枝煙
林鄭幫你含